1018 7pm面具人鏈

戴面具又好、口罩又好，總之今晚7點蒙面人鏈

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

善心打破0回覆

想推啊！

今晚

人鏈呀dllm

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

今晚7點和你拖面具人鏈